突發：機場快綫減至12分鐘一班

因應政府及香港機場管理局要求，為配合機場客流管制措施，機場快綫列車服務現維持十二分鐘一班。

仆街機管局、港鐵

屌你狗鐵

721 811

816(攬炒) 818(民陣)

屌你老母